李小龍呢d戲子剩係死於馬上風已經無資格做武術家啦

Women weaken your legs

mickey講得好啱
women waken your legs

健身冇健心